返Office嘅你 入黎擺低對鞋

隔離post有日常鞋
揀左UB
UB係幾好著
但想知大家返工鞋有咩正
先自貼為敬

Rockport 防水
Amazon 500 hkd左右有對

咩事

推下

普通波鞋

利申： casual wear

你有三隻腳？

返Office著得呢d？
Ngo？

係男人都有

我都想著Ub 算

返OFFICE一定要著老西架咩

我返果行係

Office入面梗係著拖鞋

AF1

咩來的

唔係全部office工咁好

舒服

記得著襪

等睇自拍

真係冇人要著老西？

連登仔全部係公司老細，唔著都無問題

返到公司玩呢對

我係sogo周年慶買左對咁上下款$699

Ultraboost 1.0

係咪今日？
我上網都有見到
不過唔想幫襯sogo

係位我諗ok嘅

地球很危險的
回去火星吧

有隻同款同色
成日著黎番工

好似成個月都係周年慶
上星期先開始

img]

好多公司依家都唔洗著西裝啦
大鄉里

Who?

me

借刀
佢得罪你d 乜

我要高踭鞋，我要腳呀

是但一對clarks咪得
想有個性少少咪買chelsea boots

大把大公司推左smart casual好耐
只要唔係client facing role

當皮鞋著，老細見到都鐘意，佢又買dr martens

Christian Louboutin ?
利申fashion盲
見到紅底就當咗係

boots 無 185 着好柒

以前要
Full suit 要打tie
我着playlord夠慳錢

有冇人鐘意martens襯西裝褸

thom browne
Dr martens
波鞋都有
利smart casual

CHING識野
上次搶唔到
要硬食炒

Home Office

出嚟行着紅鞋

我一返位就換酒店即棄個d拖鞋

sor lo
大鄉里我著緊

通常見到着哩啲都係阿叔

好似係隔離有人po
唔知係自爆定借刀了

spingle move

而家係咪因為武漢肺炎唔洗
我都係不過唔知幾時要著返

而家係lo
但係唔知幾時恢復

我都有對dr ma
但係出街著多

要有呢個黑人咁型棍先得

樓豬識野
香港賣貴起碼一倍

我之前返工果到d同事都係咁

翻咁多年翻到ger grade都係著波鞋tee

香港我問過
1299 仲同我講會員先有88折
多撚謝真係

巴打返邊行

無撚有錯好少咁死板唔洗見客仲要人成套老西番工

我就著ub，仲成日除埋對鞋抖氣好撚爽

冇返工咗年幾
所以好耐冇着
好彩都係下欄貨

大把女著

你咪問下d 傻鳩公司
維持d乜柒專業形象
真係on9

樓豬對rockport舒唔舒服？
個底會唔會好硬

係放自己假定搵唔到

我都想問係男定女人鞋黎

返鞋舖？

公司男女都有着

好c服
我買果時諗住rockport 定係clark
clark款好d
但係rockport防水
香港d 19 天氣都係費事煩

去咗FT讀書
想搵份PT搵唔到
生活好拮据

612就黎冇錢啦

慘 FT master好撚貴

還好借政府錢
不過就快借盡
再下年要諗辦法
仲有生活費問題

仆街咁都上左熱門
拉

著過Rockport
喺啲高檔寫字樓
唔知點解佢地啲石地板
行路會有吱吱聲

應該係底有rubber
d摩擦嘅聲
著dr ma返公司果時都有

你啱

咁樣本來對鞋好好地
變左好失禮 好似著咗啲cheap鞋咁

咩叫當皮鞋着 佢本身唔係皮鞋咩

要防仆街冇辦法

幾型棍，有無囡？

拉

TLB Artista

日日換

對鞋

幾錢

Yasaki

有冇人着開麂皮鞋返工

我有對

呢隻皮好似好難打理

冇打理過，好方便，又唔使擦

搵唔到
有無傳送門

皮 鞋 道理～

底橫膠拖咁樣又係窄細啲嘅 若然能夠執番靚仔少少咁應該有前途

全港計返office 唔著西裝應該多過著西裝

Sale 好似～$2500

返工著波鞋都得

爆到.....

而家wfh緊
之前返office 係著onesie加毛毛拖鞋

咩解

JM9 係咁負皮

大把人唔洗著啦

Dr Mar made in China
Solovair made in England

中環office

！！國泰手足需要你哋嘅幫忙！！

唔好曬咗咁多人推，大家去呢到鬧我都得
推下唔該

睇個開口就知 明顯個instep位就唔岩喇

唔洗見客 但公司要求著恤衫西褲
我個人著鞋又著得粗 多數係屋邨鞋舖買對個頭尖尖地既假皮鞋就算

除左要見客,普通返OFFICE要著皮鞋?

我都係
rockport都係d假皮鞋
舒服就得

幫你推

我都好多同事係呢對